［連登有愛］Asso一問

情況：朋友讀緊Asso，Social Science，GPA3.69，interview可能發揮唔好，而家一個offer都無 見到佢咁努力都無大學offer，好心up 想請教吓巴絲們，佢下一步可以點做？

搵定topup喇

social science 又真係難升D
N展就易D

btw topup

3.69都冇offer?
有冇試下lu,ied呢d呀

佢話怕野雞大學

無論如何都多謝咁多位巴打

佢interview炒咗
唔該你啊巴打

社科收咁高架咩 咩asso

第一次喺連登開post，真心希望可以幫到呢位朋友。輕輕一推，希望聽吓巴絲們意見

cccu
我諗個問題唔係喺成績度，而係佢interview衰咗

報左幾多間？

ppp 應該夠分唔洗in 直入

>3.6, city, poly, bu 都有啦